快快快商台要大家phone 講昨晚實況

快快快商台要大家phone 講昨晚實況打好輿論戰

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

when phone in time

推

開收音機881

1872881

聽緊啦 睇下啲人點講先
btw商台個新聞